連登神探入(咁多浮屍,飛人,點解家屬一個都冇出過嚟?)

真心諗唔明...再神通廣大總會有家屬出聲卦
唔係想質疑,只係唔明

全部滅哂聲啦

佢地親友，同班老師同學，同事老闆全部都滅曬聲？
咁呢班人嘅親友，同班老師同學，同事老闆呢？

屋企人死左邊個會想做訪問
如果真係黑警殺既，點會唔出黎屌爆班黑警啊

一出黎
下個滅聲就係佢

屌爆你
我地大把人保護佢地喇

直頭無通知過死者屋企人

Same question

如果831真係有人死，有冇人解釋到點解冇家屬出聲？

Fw
香港本身日日有人自殺，唔係最熟/最Friend/親屬果班唔會點樣懷疑。問心假設你聽到有個一般朋友「自殺」會點，咪又係傷心一輪然後move on

所以唔會過百人，縮小去最熟果幾個就得

而結果就係日日有人死，但甚小家屬認人/路祭

無家人出嚟可以係佢同你講拉咗你個仔，昆你唔好探阻礙法庭程序/個仔唔想見人，咁你會唔會周圍同人個你個仔比人拉咗?佢昆你講埋幫你搞法援既話，連律師介入既可能性都無

到一兩個月，覺得唔妥，都好遲既事，到時話無紀錄喎，幫你報失蹤又係佢，拖得就拖話唔定妄想等到嘈嗰時佢地都已經平定埋示威，聯合記者會出嚟?好多人都怕事，比佢地嚇一嚇仲更加縮

加上佢地覺得得自己一家人係咁，更加鵪鶉

但係依家咁多新聞出咗嚟...家屬睇到都一定好擔心...克警唔理..可以報蘋果丫...

其實點解係海度搵到屍體會即場有家屬係度？？？